有冇人都想出國避一避災

按照天氣應該夏天先會完 姐係要去半年
但預算有計 平平地想去秦國
台灣就算冇禁香港人都唔打算 因為太近又多蝗國人
又或者去投靠親戚唔係好想但命仔要緊 錢冇左都可以再搵
而且大家都明知係個局 仲要擺明攞你命既局 真係唔想坐係到等死
岩岩諗到仲未有大方向 有冇人都想咁 岩既分分鐘可以夾房負擔冇咁大

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

已經有500萬人離開湖北省
向世界各地播種
避冇可避

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

平平地想去秦國
係咪坐時光機去搵項少龍?

Lm

搭飛機可能還危險
第二度如果爆的話
好難搶同佢地搶口罩
同其他資源（第二語言）

所以...唉

真心？

btw去chingmai一個月洗費平平地連租屋3000-4000蚊可以做到

睇黎諗得過

秦國+8 wor

頭先睇新聞 專家話四、五月先係疫症高峰期

秦國應該唔平，要時光機

唔單止避一頭半個月係想永遠離開呢度

去秦國死得仲快

人地多得你班蝗蟲唔少

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

你咁樣同班武漢蝗有咩分別？

P牌死撚開啦弱智

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

可能要避半年
搵地方唔係咁易

有, 想帶屋企兩個老人走, 支共擺明想滅香港人族

信政府

太遲喇

就黎全世界封鳩晒香港啦，要出快啲喇

平平地,想去estonia

有錢既好快走避番一頭半個月 起碼比留係香港好 疫情一爆發唔講得笑(前提你自己冇病)

明眼人都知呢個改字係連登文化

吓你未去過？

無記錯支那人入泰國免簽証...

根本係向全世界軍事宣戰

係，太遲嘅話人地將香港當疫區咁處理就唔俾入境

P牌仔想笑9人
點知自己柒左

秦國好多單確診，早幾日係支那海外最多確診

樓豬嫌命長？

香港人唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

haha P牌都笑人？

國難當前 留係度對抗外敵

去機場/搭飛機會更危險 倒不如買定野係屋企

病毒娥：

之前有個list話武漢最多人去咗泰國

秦咩國呀？
東漢咩？

武漢人都係咁諗 平平地去秦國

你以為秦國少支那人?

去左印度避

到到都係蝗蟲 避唔到

如果棟大廈變左淘大都係死

去越南平平地住一頭半個月都OK

我去南非避避 卜左airbnb 同請左幾個有槍僱佣兵

有能力既唔駛諗一定出國避番兩三個月先，可惜我無

有諗過拿埋bonus就拿無薪假
不過個老細肯定唔俾

人人都出走時就幫手輸出病毒

好撚醒呀P牌仔

樓主辭職去？

樓主得閒睇多啲新聞

好揀唔揀去秦國

海外最多係佢，你去印度呢啲無支那人去嘅地方可能會安全啲，不過小心後亭不保

HAHA

泰國都好多蝗蟲，我十日前去左

我都想

去非洲
夠熱

樓主唔港返工？唔驚冇左份工？

我諗最少3個月起跳

去外國 地方大d 去偏d

就無乜中國人gala 因為d中國人 係好中意集中係

某幾個地區 築巢 產卵

同路人

我地未有病毒

如果香港大爆發 就唔好周圍去

我有諗過呢個問題
但支那人向全球播毒，此其一
各國僑民由支那返國，此其二

然後自己去人地國家
再俾人傳染埋
當地入院嘅話，如果唔係好似日本咁大愛左膠
醫院言語不通 加埋條數
其實唔知點收科

後生既可以試下去
working holiday?

那有錢 你老母

我係p牌都覺得你弱智

走咩呀樓主，一齊返工抗敵啦

一日比一日絕望，親眼睇住班賣港狗官逐步屠殺香港人，避無可避

你唔洗做嘅話買齊糧食喺屋企避世好過去東南亞

哇你真係好醒好叻啊p牌仔

你報得黎應該一兩個月之後先走到

咁撚聰明
下個諾貝爾獎係你啦

我都推印度印尼、柬埔寨、巴西

same here bro

不如夾埋出去住大d既民宿

去馬達加斯加

生化武器已經輸出全世界 你去邊都死

你點知班機上一手飛過邊

咪係 同機都大把中國人

武漢班人玩咁大發燒食退燒藥去第度
我怕出國華人樣比人當武漢人攻擊咋
加上飛機本身已經污糟 仲要困獸鬥 仲易野到啦

係香港返工出街都係咁上下

班武漢狗走佬去得最多係日本泰國

東南亞應該汶萊最好最安全

要搭飛機 不了

屌p牌真係on9的

我12月中已經知會爆
係平安夜飛左去英國留到以家了
可以留多1個月睇情況再決定

點知夾份嘅安唔安全先，14日都唔一定無事。

坐郵輪走會唔會好d
Book 間海景房有窗

已經做緊，book左機票俾老婆同仔去日本一排，反正未開學

你諗到之前武漢人已抵步

無錯呀
屌P牌既人，真係on9的